車胎放氣

其實巴士前車碌 放氣降低部車
比傷殘人士上車

咁個車軚 洗唔洗入番氣
係咪要番廠先入番到氣
咁放完氣條軚繼續行有冇影響

避震